蚂蚁集团-暂缓H股上市。（港交所）

屌

冇事嘅點都賺硬嘅
遲啲賺咋嘛

回水先呀，唔好柒婆咁hold錢暫緩幾個月呀

夜期狂跌